周董：霍霍霍霍 霍霍霍霍

我：課課課課 課課課課

又同連仔一次性交

大家都課

支持新聞自由

拒絕奶共媒體

一次性交

周董都變埋中國人